歡迎嚟到大灣區

喺大家鍵盤抗共嘅時候，年輕嘅一代喺文化上已經全面同神州大地接軌喇

真係諗起都興鳩奮

補充返

係 眾課堂PopLearn 出版嘅
領先中文——閲讀理解50篇 <1年級>